今年仲會唔會有人po ig影住拍黨鐵閘話最後一次聽學生八達通既聲？

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

唔需要 廢老卡都有DO一聲